香港有冇現成玫瑰花茶賣？

如題。去完台灣飲過返到嚟成日好想飲返

好似冇見過，自己沖啦都係

唔該哂絲打

現成玫瑰花茶冇見過，可以推介下玫紅花 如果你仲有性趣

無印咪有囉

好 得閒搵嚟試下

平日活動嘅範圍附近冇muji，所以唔清楚